[有圖] 有隻狗公想屌到我不停high

話說前排悶悶地，同幾個打機巴打去隔離台果個TG post 釣狗公，雖然最後因為某D 原因，大家約唔到班狗公出黎hehe，但都想分享下d 釣狗公嘅樂趣。

我想講嘅係，釣狗公真係好撚易

姓：Mxx
名：Joxxthan
職業：香港人駐澳門，測量師
技能：屌到D女不停High

1) 一黎就想同我Netflix and chill

2) 175 搵sp

3) 為咗扑野而搞secret chat (我唔撚識用所以放棄咗)

估到你實出現

我以為上連登已經夠晒曬時間
原來仲有樓豬啲咁既人。。。

咁撚少資料 無相無樣 唔算叫鈎狗公

4) 你地最想睇嘅樣 (最後先出，無人睇就唔post 了）

5) 屌到我不停High + 澳門做野

6) 幫我DIY + 令我享受sex

吾系甘點釣狗公牙

lm

連登不嬲多垃圾

樣呢

7) 有技術，但係得手掌咁長

Johnathan點讀
John 拿 than?

死臭雞 唔搞咪算 你試下放我個樣出黎...屌你老母

樓主啲語氣好毒撚

支持公開多啲資料

死前難打

屌你老母

利申：冇我

狗公叫咩名

咩八婆呀

邊撚個呀你

唔係扮得好似咩

gay

俾次機會🙏🏻🙏🏻 放過我啦 唔敢撩你啦

唔想玩了

你係邊個呀
我仲有幾隻未post

玩到無野好玩 死毒撚ON9當有趣

好撚好玩架

事主出沒

又係啲無人就唔撚post樣既post
樓主唔post生仔無屎忽
Post左都生仔無屎忽

支持樓主 一定要嚴正聲明

係呀 放我張相啦

要貼樣就貼啦
屌你老母
對話又唔係有趣

兩邊都好撚on9

肥絲零負皮

所有對話已經backup 曬
所有public 有樣嘅相都backup 曬

唔洗刪啦

遮晒樣 睇乜鳩啊？

呢個世界咩人都有

追完post 先啦ching

唔知牙John可唔可以屌到啲仔都不停high

留名等睇J圖

Lm

就係知你班死gay 佬鐘意
post 出黎,你地自己約佢啦

幾時先有樣睇呀
拿拿聲啦

開樣先啦啦

咁撚串？
屌到你不停high

可唔可以唔好加個死字

等緊John 哥覆
係咪有巴打都想比佢屌到不停high? 洗唔洗幫你同佢講聲？

有樣未 post 就post 啦， 又要扭扭擰擰

sorry, 我錯
都係想幫你地搵人high

樓主無牙?

John今晚部電話震過震蛋

吾系甘牙

鳩痕都有罪

你又想約人？

樣都無

你啲語氣口吻 咁抗拒
條友都係咁chur
肯定饑渴

樣都無有咩好討論

激將法😂😂

分享下姐
咩罪？

拒絕咗咁多次都仲問
有d 煩

Come on John

手掌咁長好長啦 入得晒先算啦

無聊
條仔又唔喺露J又剩
有乜好post

睇咁耐 樣又無張 j又無條

巴打你好慘

見你叻叻豬啦

可以rap出黎
技術好嘛？～wanna try?
屌到你不停high

識樓主真人，幾靚女

樓豬咪又係雞，諗住成世做聖女唔扑野？

.........................................J

留名，我可以唱

邊到都有咁既人啦
你覺得佢厹咪block左佢
哂自己時間

相呢杏家橙

個樣幾四正
應該食唔少儍妹

扑野就係雞？
你老母，阿婆阿嫲果d 全撚部雞黎？

#83

最憎狗公
我dp 放相唔係比你班狗公用黎J ok?

佢話4個

中國建築做嘢，Match

Quantity Surveyor, 都Match

仆街狗公真係應該死全家
就係冇乜人post呢D死賤種出黎 佢地先咁撚大膽做狗公

Involved project:
Border Gate Bus Terminal Revamp Project, Macau

Match 埋
其實都一表人才，應該好易食女，點知中咗連登仔伏

大把呢啲啦 開宗明義話做佢sp

人地幾靚仔丫, 去澳門做engine都一定月入30k up, 有條件搵女搞野, post人上黎做咩姐死毒撚, 你真人柒過佢唔抵得咋?

狗公黎講佢都算幾誠實
btw 樣好撚柒下

點解仲有人浪費生命係度釣厹
釣黎都唔知做乜

屌, 睇到linkedln先知咁既樣, sor, 唔撚靚仔既係

17係香港偏長嗰堆啦

個狗公仲未發現佢比人放左上黎

其實可以同個男人傾咁耐，最少應該有隱性gay因

正常直男，同其他男人傾計，除左打機波馬女人，其他話題最多都係一句起兩句只止。

快啲貼啦。

利申：從來只上連登同whatsapp

因為樓主真係女

得閑做啲有意義嘅事啦

又要開post又遮撚晒樣，婆婆媽媽 樓主成個女人咁 又要驚又要開post,釣狗公真係岩晒你

聽到話樓主 靚d 好想睇下

毒撚扮女人釣毒撚是否可悲

低質過高登

兩個基佬互X到不停hi～

推到佢啲同事老細知為止

唔好咁衰啦

D對話無頭無尾，樓主係味專登引佢講做話題

諗唔明點解佢講到咁白但又要用Netflix and chill呢d暗示用語

扮外語勁

屌，有fd係佢同事

有樣先返嚟睇

支持樓主

我裝碌假尻都勁過佢

釣人個個同比人釣個個都on9
鳩痕咪叫雞囉
浪費時間

樓主用咩相？

喂，唔夠爆

人地輕鬆搵SP
仲要block 埋我

好彩一早將所有野backup

屌你咪出黎獻醜啦ching
30k 都拎黎講 30k 連一層正常600呎狗屋都供唔起啦傻鳩

fb 好撚多相
如果佢private 左
搵佢屋企人都有得睇，個英文名係淺綠色港女首飾

你唔知姐
我鐘意咪釣，鐘意咪post
開心就得啦

你得閒果陣又做左d 咩有意義嘅野呀

餵埋比你好無？

其實係佢唔理我， 我先post 佢ja

多謝

請廣傳
狗公食撚屎

random ig 果d 廣告相

狗公係乞人憎
但你得閒理佢又吊吓佢癮咁都幾心理變態
係我眼中 你興趣就好似中意幫D狗打飛機咁

引佢打飛機，再剪咗佢

應該唔止，過澳門做最少都17k allowance， 3x + 17就差唔多

30k就叫有條件
你有幾撚窮？

暫時睇你情我願，佢又無逼你

你fd唱通街未

原來仲有好多錄音backup
唔洗扮比人借刀啦

樓主都say no 啲狗仲要係咁chur人
呢啲咪狗公囉抵俾人貼上黎

鬧樓主果d咪就係呢堆垃圾狗公

上面果班肯撚定係狗公

唔洗撚啦
第一日不知幾多人hello hello
有班應該覺得假相就無問落去
得幾條精蟲上腦上釣

幾無聊既人先會釣狗公
人地狗唔狗公關你撚事

點解冇人吊我嘅，唔通我連厹都做唔到？

識得diu.

斯斯文文不來係咁。

話比佢條女先

通晒天

中國建築 QS 澳門番最少4萬5

澳門好多20幾歲既後生仔30k up?
講我拓柒？

講30k有條件又唔岩聽 12k連登仔最撚有條件

你唔洗返工大把時間釣狗公最撚叻 洗唔洗頒返個好市民獎比你啊 為民除害

澳門樓價駛撚你講我知 又唔係講佢好有錢 月入30k up 釣d無知公屋妹都夠殺掛

收皮啦！死港女 自己玩震蛋死啦！人哋肯吊你 你汁到啦 係到哂命扮純情咩 話知你比人吊爆西 死都唔知醜 死臭西

條友有女朋友仲搵sp真係抵撚死

為左仆野可以去到幾盡

agger
就係冇人post，佢地先夠膽日日搵一百個女仔搵到有on9 say yes為止

同學

過年唔洗返工無野做撚下狗公都唔得？
洗唔洗同你申請呀，整份form 黎填下囉

原來有女朋友
仆街account 都del 埋
好彩我一早backup 曬

屌到你不停high

條友仔account 都 del 埋
好彩backup 曬

好波
繼續屌到佢high high

屌到我不停high
其實打碟就似帶guide
咁至多FAN屎嚟嗌

下part 係咪放voice message?

不停high

@johntalks

推爆佢

原來仲有樓主依種人浪費自己既人生去釣狗公
人地狗公就同時間hi幾十條女
而你就浪費自己時間去回應人作故仔
利申:十幾年前暑假都有玩過釣狗公
人大左時間唔夠用 唔會再玩依啲無聊叵了

連登ac

唔係好識放
d voice message 其實無乜特別
都係問我出唔出街，想唔想見佢
講下我幾多號生日同住邊 (我都唔記得我鳩up 左誠邊日同住邊）

把聲幾撚正

好波啊ching

無聊玩下姐
條友擺明同時yo 十幾條女

仲有幾個都係
下次再開新post 分享
唔想分散注意力

又真係match
睇黎識真人wor ching

唔係 我之前開過個post條友無啦啦入嚟留tg
唔怪得咁熟

真係好鐘意你呢d 仆街仔

細個玩msn開左三十幾個帳號扮好多唔同既女仔
同時去溝一隻狗公玩左成個暑假
就完暑假就一日兩三個兩三個同佢玩分手
傻到每一個女仔都整個資料夾 整理好性格
打字習慣 用字方式 背景等等

中學?大學?

咁撚賤?

仆街狗公算正常

起底好勁

5p囝同狗公都係同一物種
無謂物傷其類吖

講緊咩

嫌條女悶
好撚仆街

好似係poly

Push 樓主放多d

佢MON 緊POST LA

我都係狗公求絲打釣我

有無恒商 poly 金記 朋友

真係好狗公

實有LA, FB DEL 晒, 深潛緊.

女朋友可能知.
希望樓主自守LA...

放咩

cls
咩post, 睇下

fb del 曬public 野
tg del 埋

姐係心虛，唔係借刀啦

今次仲唔屌到你不停high

推到比佢條女睇到

跟住引左一埋gay 巴同你玩

狗公而家不停high 緊

有無人識佢條女

同埋之後比佢呃果4個女仔，歡迎出黎分享下

成班Gay 巴，人型蜈蚣咁不停High

要幾on9 先會send 同frd 啲合照俾人....

Push

有上面有po

順便推下po 先

真係谷精上腦 低招

兒登真係愈黎愈無聊

Blur 樣咪撚貼啦dllmch

狗公通街都係啦，反而對樓豬有興趣多d

物傷其類好似唔係咁解喎ching

個女朋友如果咁都唔分手就真係賤過死底泥

都要人地女朋友睇到先得

第一張佢有打格
第2張無

兒你老母咩 阻到你搵食呀垃圾？

唔洗呀嘛..........

講得出釣狗公無聊嘅
一係狗公
一係00後

以前不知幾撚興

圖片模式唔識用就死撚開啦

女朋友咩名呀
fb ig 果d
send 條link 比佢先

睇下心理醫生啦
仲以為有隻狗公想屌你條女
膠都費事派

send email去佢公司
投訴呢條友成日私下性騷擾人

狗公你聽仆街啦

釣厹都唔得？ 好想要你粒膠？收返埋比你老母啦

係咪成日就唔知
不過就肯定有

3唔識7 就話屌到我不停high

不停high 不停high

無聊得過你?

咪臭係
入無聊post話人無聊

支持樓主月月釣，整頓一下

其實點為之釣狗公？
普通傾計都講就話姐
好多人吊狗公都係自己講淫野先
老實講唔好話人狗公，你地自己見到女仔咁講咪一樣會傾淫野

教你喇
裝奶粉

Quantity Surveyor

睇返對話先講啦
樓主邊度有講淫野 係條狗公係咁求fuck 咋

好多連登仔幫John哥護航
呢個post嚇親好多厹
樓主加油

咁撚鐘意釣狗公，班小學生真係食飽飯冇野做

有愛先有性

樓主已經表示唔想
但狗公仲係咁chur人

又無屌相
樓主鈎術一般

仆街唔記得登出linkedin就click左條link

躝啦仆街

隻狗公又係
屌一個無牙既人

我有撚講淫野先呀？

咪就係
死厹想屈鳩我
一早backup 曬所有野

我backup 都唔少啦
有d 應該睇完post，已經唔敢再搵

支持

驚閪咩
大撚把人click 入去睇啦屌

花生留名

狗公死全家

又無女朋友
又無鳩相
其實有乜討論價值

屌你老母死臭雞吊咩狗公

又吾又牙

屌你老母返5p 啦

5p狗咬狗公， 其實都係狗咬狗
係到玩9 人， 又扮曬係道德高地

利申： 覺得2 邊都係pk, 打和， super

識閪咩你

點撚樣5P 呀

想知佢近況

咁樓主你幾高 碌鳩幾長？

你咪狗公囉

G持樓主Post樣

165, 無鳩

點解要vpn

啱呀 正On9

識條友真人？

LinkedIn 都出埋

點睇都唔似女仔
都唔明個狗公咁都信

LinkedIn 都del 埋

linkedln 好似無backup 到添

返工啲同事老細實恥笑

放多幾張無格相

JOHNATHAN 應該今晚返/返咗香港

呢幾個星期佢都係星期五返黎

你pick
我上面有張打格版

唔知阿梅今日點面對屋企人同朋友/女朋友呢

大家今晚出去飲野小心呀

留名跟進

推到比多d 人知
唔好再比呢條友呃

push

推

上面屌鳩樓主果班狗公黎？
樓主post晒對話好明顯一直都顯示唔想理條友 d回覆冷淡到
但條友仲死纏爛打想屌樓主喎
呢d狗公最好就po上黎比大家認識下啦
睇上面講仲好似有女朋友？
即係唔止係狗公仲係人渣啦
唔覺得post上黎有咩問題喎
定係阻住上面班人搵食

有女架條淫蟲 話屌到自己條女悶想換下人

所以係人渣

屌你個臭閪 咁撚多版清楚少少既全相都無

樓主擺上連登唔開樣係咩心態？

係你就開樣比其他絲打認實啦
依家純粹為左玩個狗公？

推 狗公死全家

梅生去左上海
係咪俾同事笑 所以請大假去避世?

換場啫 梅生咁撚識食

花生
正呀

原來去左上海
咁要放上d 大陸forum 比大家見識下啦
高等香港狗公

我有張有blur
你pick 一張，我post

圖片mode>得blur左既相

點解咁撚孤寒？ 你留嚟打飛機？

連登班狗公
又蠢又戇鳩

睇真d 先知原來係請假

令我想起, 免費午餐係最貴

其實樓主語氣似男仔，佢咁都中招？

唔係點叫狗公

梅仔返香港未呀

到底樓主有幾無聊

推到jonathan mui 上水

相信大家都知道我係Post中既主角，事情經過咁多日，我想就下面3點作出回應。

1. 呢件事我傷害咗好多愛我關心我既人，我想在此表示最真誠既歉意，對你地講聲對唔住。
2. 多謝事情發生後關心我，支持我既朋友，無你地我諗我唔會挨得過今次既壓力。
3. 多謝呢件事令我重新審視自己既行為同人生，令我將自己惡習改正，變成一個更好既人。

祝各位生活愉快，工作順利。

明明個po都冇人理了

你又推返上黎 你係得嘅

佢係真真正正既傻鳩

屌你老母死狗公

say 個sorry 就想洗底？無咁撚易
本來都諗住唔再推post
見你咁講，日日狙擊你

咁比你呃蝦條嘅呢？

咪就係
屌佢老母條死狗公仲要改名

之前無啦啦比佢呃果d 女點撚算
仆佢個臭街

日日狙擊

洗唔洗問下你家姐意見？
自己屋企咁多女仔，都走去呃蝦條？唔驚報應？

花生戲

推推推

唔知女朋友(如果有)點諗呢

巴打都想hehe 到不停high ?

條傻鳩自己無啦啦推post

辭職啦屌你個死淫鳩

有幾on9先會自己推post

我覺得事主肯勇敢認錯， 佢係仆街狗公， 但至少全部都係真話，過左咁耐都回返個post, 証明佢真係反省過。 反而個唔男唔女釣狗公既仆街， 大話連遍咁水9事主， 以為自己係道德高地屌9 人好撚勁， 行為更令人不恥

如果佢肯公開同之前呃過嘅女仔道歉，就唔再狙擊佢

條死仆街肯定估唔到有今日
當日我個friend 比你呃完仲要嫌三嫌四
你都有今日啦

我覺得[何志平/曾蔭權/郭炳江/XXX]肯勇敢認錯， 佢係仆街[狗公/罪犯/xxx]， 但至少全部都係真話，過左咁耐都回返個post, 証明佢真係反省過。

反而個[唔男唔女釣狗公既仆街/連登仔/香港人/法官/控方律師/懲教阿sir/XXX]， 大話連遍咁水9事主， 以為自己係道德高地屌9 人好撚勁， 行為更令人不恥

行撚柒開啦屌你老母

何志平/曾蔭權/郭炳江 有真誠咁向全世界認真？？法官/控方律師/懲教阿sir有係咁水9 人落答之後釣9 公？ 你d邏輯好有問題wor? 唔夠講就用紅字粗口大大隻字會型d?

原來佢溝左你女神， 唔怪得之你咁嬲啦
師傅明白了

唔夠人講就叫人行開，屌人老母
樓主自命清高係得既

講緊個idea 你就黎逐隻字對
小學生返去做功課啦
off 撚曬tangent

我唔係sheshe 行撚柒開啦

target都唔 識串， 邊個小學雞呀？？
宜家個target係講緊你釣9公， 企道德高地咁撚9 人都好仆街呀， 你知唔知人地講咩呀？

屌你老尾英文差就google 完再鳩up 啦
連off tangent 係乜都唔識
乜撚野off target 呀柒頭
google 啦打手

咁明白了， 樓主的朋友就是樓主，
西痕比個狗公屌完唔認帳宜家發脾氣

唔幫你就係打手？ 我係讀得書少唔識英文， 咁就代表我請既野無logic?

鳩up 行撚開啦打手
轉移視線嘅同時，推緊post 架ja

你都無回應到我點off tangent呀？高學歷雞？

不認不認還需認， 推post又點， 我又唔係打手。
咁事主有無屌到你high high high呀

樓主個朋友應該嬲嬲豬緊

唔知邊個嬲嬲豬啦

護主護到出曬面都叫唔係打手

佢唔閪痕又點樣俾人呃？
定老強？

就算佢係打手
你都一樣係

佢都痴痴地地既，咁都話係打手， 唔岩聽就話係打手， 係既話都好，事主快d比錢我呀啦

人地係公狗
樓主係吊狗公既狗公
做次等生物仲變態

算啦 個厹都肯死死地氣咁認錯啦
有幾多個咁樣俾人追擊既人會咁做
都俾身邊既人笑到無面見人
佢係仆街架啦
有女朋友都約sp 周圍聊女
但係俾佢上得既女都係你情我願
樓主又無野輸 無俾佢呃左隻豬
咪算囉 咁執著做乜

上連登舊post 留言道歉
一日未公開道歉我都會繼續狙擊

煩撚過閪
以為呃撚左佢隻豬

樓主就算係男定女好，都煩得好肉酸
比人駁到無聲出就叫人行開加講粗口
覆人啲野又無point

仲要搵埋班傻鳩打手friend 入黎幫手推

推到你條梅撚仆街

日日推

推到條仆街無左份工

又幾好睇

推呀推呀推

霉撚屌到你不停high

成個post最精彩就係呢度，樓上條戇尻柒到癲，笑到我跌落地咁滯，真係好痴線，好核突呀睇到我好尷尬，面都紅曬，關家姐，岩布仙尼一齊彈曬出黎..

想護主，做狗公打手，但係咁簡單嘅英文都唔撚識

作為男人，我條賓周都隨時會豎起，對狗公行為絕對理解，亦對梅生遭遇深表同情，但係出得黎食女，都預左有機會出事，都唔明樓上班人做乜上曬頭咁，見人仆街唔開心之餘，自己重好似又痕又痛咁

除左打手/梅撚朋友之外，諗唔到其他原因

唔緊要， 我見到樓主比條梅撚食左佢女神，宜家係到發脾氣，日日推post, 仲要開多個分身來推， 我都笑到收唔聲。你地慢慢推post啦， 人地宜家做中國佬qs揾5-6 萬1個月大把女食唔怕無女你係屈9我廢我打手無用嫁。得閒就勤力d, 做d正經野， 唔係成世都係係到釣狗公， 無女屌嫁

第一 我唔係sheshe，咩女神 FF 完就收皮啦
第二 我都想開分身，教下我啦
第三 6萬一個月有幾撚威
第四 做打手做到你咁明顯就真係柒左D 條梅撚一日唔公開道歉我都唔會let go，準備等second wave 啦，大把相未post

雖然係假
但係當初就係用呢條女d 假相釣你條柒霉撚

其實較早前既post 已經道歉左一次，不過如果你認為需要我再道歉一次，我在此為所有受影響既人表示最深切既歉意，亦希望事件就此完結，唔好再令受影響既人做成二次傷害。

自己開post 啦
喺個舊post up 乜柒
呃咁多女，預撚左要還架啦

推返個波比班女人，話驚二次傷害就想甩身？
無撚野吧

搵日得閒d，放撚埋你條撚樣d 錄音上網先

清明時節推狗公

又黎推下

原來今日未推post

多謝絲打提醒

就係見沉左低先推一推

支持樓主，最鐘意睇呢d post

無丁圖既

推到條梅撚仆街

丁圖不了

梅狗上水啦

Pish

pish pish pish

想睇相？ 留tg

樓主傾咁耐j都釣唔倒
利申 以前收好多j圖

我地幾個絲打有個tg group share

多謝支持

梅毒輝咁多仆街打手

識唔識點樣張tg 錄音up 上網？？

一半打手，一半狗公驚中招

梅毒輝去撚左驗性病未呀

梅撚同許志安

樓主真係好撚on9咪撚嘥時間啦
道歉?點解要同你道歉呀?